# Отчёт
Принцип единственной ответственности (Single Responsibility Principle):
- GuessingGame - отвечает за логику игры.
- UserInterface - отвечает за взаимодействие с пользователем.
- GameConfig - отвечает за настройки игры.

Принцип инверсии зависимостей (Dependency Inversion Principle):
Я применяю принцип инверсии зависимостей, указывая интерфейсы в параметрах 
конструктора класса GuessingGame.

Принцип разделения интерфейса (Interface Segregation Principle):
Я определил отдельные интерфейсы для классов GameConfig, UserInterface и 
IGameStrategy.

Принцип открытости/закрытости (Open-Closed Principle):
Классы должны быть открыты для расширения, но закрыты для модификации.
Для настройки игры используется интерфейс IGameStrategy, который определяет
правила игры.Таким образом в игре программе есть два типа поведения игры:
RandomNumberStrategy и FixedNumberStrategy. Также есть возможность добавить
другие правила.

Принцип подстановки Барбары Лисков (Liskov Substitution Principle):
Принцип гласит, что объекты в программе должны быть заменяемыми на экземпляры 
своих подтипов, не нарушая работу программы. Классы RandomNumberStrategy и 
FixedNumberStrategy являются подтипами интерфейса IGameStrategy, и 
оба класса могут быть использованы в конструкторе GuessingGame.
